有冇人可以救下我？

P牌仔一日既 quota都用左
日日都好想死
日日都好頭暈頭痛
所有野都係壓力
身心都好攰
我唔知我仲頂到幾耐
仲有好多好多
但我唔想係度講
可唔可以留個tg當係吊住我多幾日命
P牌仔推唔到
睇唔到就由佢
THX

幫推

加油手足

撐住

@dontrecognizeme

加油
黎明前既夜晚係最黑暗
好快就過

手足加油

好多人撐你
要唔要傾傾？

呀，你以為冇人想救你?

係邊?

推

我地係到!

雖然唔知你因為咩事想死啦，
如果因為香港既，
好好醜醜都過埋人權法，
到時再決定死唔死啦
如果仲有其他野既，就講黎聽下

頂住啊！

香港贏緊㗎啦 如果好辛苦就休息下 我地仲要係煲底見到你

樓豬你係咪揾咗我喇

留個tg大家傾下偈啦

係

你留？

pish

好多人陪住你呀！
有咩可以搵我地傾

頂住 還有很多人同你一樣頂緊

加油💪🏻哩到好多人可以陪伴你

我地共同進退

簽個名唔該

唔好睇咁多電話， 要早睡早起 ， 運動， 休息，最緊要食生果 飲水 ！

冇

頂撚住

巴打唔好傷心啦縱觀古今中外嘅歷史話比我地聽，暴政必有滅亡之日，強如納粹德國、大日本帝國、蘇聯等等曾經盛世過嘅極權都已經成為歷史，唯有民主制度可以永恆長存，我地可能身處一個暴政歷史嘅中後段，而我地所有人都一定會依照歷史嘅宿命去行，我始終相信中共倒台只係時間問題。

我地做人一定要有良心，同埋希望，呢個係人生而為人嘅重要價值，世事係好得意，冇人會知道聽日會發生咩事，正如三十年前冇人會想像到共匪可以搞到今日嘅經濟增長。我地亦預計唔到三十年後，甚至十年後成個中國政局會發生啲咩變化，我地永遠要保持希望，為親人，為朋友同自己，為香港呢個大家所鐘意嘅人與地而努力。

Ching 咩事啊

有咩講出來，大家一齊解決喔

就算失望，不要絕望

需知道自由民主思想永遠都係共產黨嘅敵人，近排香港人喺遊行、集會、街站、文宣等等工作繁多，攰就要抖下，一定要養足精神，大家唔需要自責，更加唔需要覺得無力感，甚至為此而灰心絕望

而共匪係冇可能自願改革，只有格硬將佢搓圓㩒扁，共匪宜家對內又豬瘟又蟲災，國內嘅豬同埋生果賣出嘅市價已經貴咗好多倍，對外香港事態已經通曬天又同美國打緊貿易戰，相信宜家共匪正處於1989年六四以後30年嚟最大嘅一次內憂外患，香港係有機會贏

各位要明白呢個歷史規律，喺大家都有去為民主自由而努力嘅前題之下，其實係一定會贏，只係我地唔知道幾時先會贏呢個過程仲好可能會好漫長同有好多挫折。但最後一定會贏

點解呢？原因好簡單，因為呢個係人類歷史發展嘅必然趨勢，舉個例，起初人類係原始部落社會，居住族群越嚟越大，慢慢出現唔同文明、秩序、分工、經濟，後來就演變成封建君主專制社會，由皇帝皇室為核心，以君主至上或者上帝嘅名義以極權去管治國家

後來歐洲啟蒙之後神權至上嘅觀念受到挑戰，學者開始衝破傳統思維框框，思想同科技得以進步，促使民主思潮萌生，至於人類文明由君主專制時期轉變為民主自由時期，係由法國大革命開始，距離宜家已經超過200年嘅時間，我地可以睇到呢200年，有唔同民主自由制度推翻一個又一個君主專制政權，由民主制度取而代之，當然，期間都有斷斷續續出現大大小小專制嘅復辟，例如拿破崙復辟帝制，希特拉葬送魏瑪共和國，但法德兩國最終都係番返去由民主共和嘅制度下統治。

中國亦都一樣，中華民國遷去台灣之前都叫做短暫實現過民主（1947年頒行中華民國憲法 - 1949年中華民國敗走台灣），可惜比中共打敗，自此大陸疆域嘅民主進程中斷，香港1997年之後亦直接受到中共獨裁政權嘅波及，但係，嘅然人類過去幾萬年都走唔出呢條規律，只係存在咗70年嘅中共政權又點會走得出呢條規律呢？可以預見中國最終亦會好似法德兩國咁，極權最終都會滅亡，最後都會番返去民主共和制度之下統治

要記住，由法國大革命至今200幾年嘅時間喺成個歷史長河之中只係佔好短時間，你可以視之為過渡期，由專制到民主嘅過渡期，已經過渡咗200年，你可以睇下今日成個世界，民主政權成為咗多數，專制政權已經成為少數，而我相信，宜家嘅我地已經身處喺呢個過渡期嘅末期

所以，全球民主化其實係歷史發展嘅必然，將來係一定會發生，前題係必須大家都要去為民主自由而努力，正如呢幾百年嘅人一樣，冇佢地嘅努力都唔會令民主得以喺世界擴散，人類歷史發展規律一直引導緊我地，我地要跟住呢個規律，各安其位，做好自己抗爭要做嘅工作，順住呢個歷史規律去走，最終我地一定會為香港帶嚟真正嘅民主自由

#五大訴求缺一不可
#永不割蓆，永不分化，保持改進

P牌港嬸都在
不過唔識用tg
講出嚟聽下啦

入黎傾下計

入唔到

點唔識用法

入唔到喎

Sorry, 呢條先岩

頂住啊手足

搵自己鍾意的野食哈，睡個好覺，搵個朋友傾哈，或微笑著為自己打氣，讓不好情緒過著去，有係新的一天。加油！
都說好死不如賴活，想想這世界大把人辛苦過你，都堅強樂觀地面對生活， 為正義資由活著，生命才有意義。

用開whatsapp
Tg 未試過同人傾偈
我見你哋有link去add 人一齊傾
但我唔敢add人

開咗兩個月都冇用過

我都好頭痛 聽聞唱國歌會冇咁痛 一齊試下好嗎？

你想點試？

你比條 link我 add你？

出嚟食個飯食個糖水啦
要互相頂住啊！
留低tg約我